\documentclass[12pt, a4paper]{extarticle}
\usepackage{amsfonts}
%\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{mathtext}  
\usepackage{amsmath, amsfonts, amssymb}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[body={17.5cm, 23.5cm},left=2cm, top=2cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{listings}

\begin{document}

\lstset{language=Matlab,%
    %basicstyle=\color{red},
    breaklines=true,%
    frame=single, % adds a frame around the code
    morekeywords={matlab2tikz},
    keywordstyle=\color{blue},%
    morekeywords=[2]{1}, keywordstyle=[2]{\color{black}},
    identifierstyle=\color{black},%
    stringstyle=\color{mylilas},
    commentstyle=\color{mygreen},%
    showstringspaces=false,%without this there will be a symbol in the places where there is a space
    numbers=left,%
    numberstyle={\tiny \color{black}},% size of the numbers
    numbersep=9pt, % this defines how far the numbers are from the text
    emph=[1]{for,end,break},emphstyle=[1]\color{red}, %some words to emphasise
    %emph=[2]{word1,word2}, emphstyle=[2]{style},    
}

\thispagestyle{empty}
\medskip

\begin{center}
\textbf{Министерство образования и науки Российской Федерации}\\
федеральное автономное образовательное 
учреждение высшего образования\\
\textbf{Санкт-Петербургский национальный исследовательский университет
Информационных технологий, механики и оптики}\\
Факультет Фотоники и оптоинформатики\\
Кафедра Компьютерной фотоники и видеоинформатики\\
\vspace{1cm}
Дисциплина: Теория принятия решений.

\vspace{4cm}
\textbf{\hugeОтчет}\\
по практической работе №2.2\\
\textbf{Обработка экспертных оценок: обработка
парных сравнений, определение обобщенных ранжировок}\\
Вариант 5, 1
\vspace{2cm}
\end{center}

\begin{flushright}
Выполнил: Царев Федор Сергеевич\\
Группа: V4116\\
Преподаватель: Понаморев С.\\
\vspace{7cm}

\begin{center}
Санкт-Петербург\\
2015\\
\end{center}

\end{flushright}

\newpage

\include{body}

\end{document}
